罷工係唯一升級方向?

10月2日 係咪應該全城罷工賀一賀國慶？
武力升級需要民眾慢慢適應，好難強求。
長期罷工先係真正方向，而且宜家黨鐵好快封站，對罷工有幫助

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢